大家有冇打機同時學第二種語言

我諗最common都係日文同英文，好似可以遊戲中學習咁令到打機時都無乜多罪惡感，從自己有興趣既野去學一個語言都可以令自己更堅持到落去。

自己玩過神界 原罪2，鐘意佢每個對白都有真人配音，而且可以睇到明先禁落下一句對白。但D英文有D太深同太老，想拋舊磚出黎睇下有冇人有其他遊戲介紹。

Cyka Blyat

屌 為學野就唔打機啦

神界原罪2 d英文真係有D難

係有D難，所以玩耐左一陣就好累。同佢D英文都好難用得返

語言就冇
速成就有

香港有人唔識日文架咩

中學時俾班打機fd帶埋報日文
多得嗰陣有學先冇錯過好多作品

Blyattttttt!!!!